csl就完約，想續約/轉台

𠵱嫁用緊6gb plan，個個月爆data
續約/轉台有冇啲咩優惠
上星期csl 打黎話續約$316，送個乜鳩數據王
想問下其他台有乜plan & 價錢

csl續約
可以加Telegram: man00000

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

現有csl客，家居寬頻 轉去P記有著數

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈